認真一問

優化有咩字可以replace
e.g. 隻game 嘅優化好差
用最佳化嘅話就變左為
隻game嘅最佳化好差

留完負皮就走

講返英文optimization,中文係最佳化,盡善盡美,更臻完善等等